菲律賓 MNL48 首張單曲 8/31

賓賓

點解個mv 好似白色filter 過咁但啲人都咁黑 曼谷48正好多